鳩毛or腳毛

攣嘅一定係鳩毛
屌你老母 生係腳唔係腳毛？

再影多啲

生到個到 是但一樣都鳩縮啦